Sur la figure ci-dessous, le polygone $ABCDE$ et le polygone $KLMNP$ sont symétriques par rapport au point $0$.

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.6]{5SymCentrale01b.png} 
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Combien mesure le segment $[KP]$ ? \dotfill
  \item Quel côté du polygone $KLMNP$ mesure 5 cm ? \dotfill
  \item Combien mesure l'angle $\widehat{KPN}$ ?
  \item Quel angle du polygone $KLMNP$ mesure $75\degres$ ? \dotfill
\end{enumerate}